Разработать класс MathBox со следующими методами:
public int summa (Integer a, Integer b);
public int diff (Integer a, Integer b);
public long factorial (Integer a);
public double dividerExceptionInside(Integer a, Integer b);
public double divider (Integer a, Integer b) throws Exception)
В реализации метода factorial должна быть ошибка, приводящая к OutOfMemory, или StackOverflow.
Методы, выполняющие деление, в одном случае должны не допускать появление исключения при делении на 0, в другом пробрасывать его (исходя из сигнатуры метода).
Опционально:  поменять сигнатуру метода, пробрасывающего исключение так, чтобы он бросал собственный тип исключения. Описать это исключение в отдельном классе.